是日午 雞扒蛋撈麵

幾好食

食屎都post出嚟

實好撚乾

雞扒幾juicy

我都是吃這個

枱布邊度買

日本城

藍店

自己煮企煮係咁架啦

咩撈麵黎？

營多

輕輕一推

無菜

是